（有圖）他們已經明目張膽的說明來意

利申:一位強國遊客著住

強國遊客: everything they've built will fall, and from the ashes of their world, we'll build a better one.

睇唔撚到 打出黎

To Create sth new, u must 1st destroy

有聲